香港既核心價值，係法治，係自由，係和......

好啦
所有人留意，和平沒撚用